求autocad 教學

各位巴打絲打
我最近要做一份cad既功課
但係因為2年前學完
唔係太記得
有少少野唔識畫
有冇人好心教下我

telegram : @alskaru

推

你想畫咩 不如係到講

係到講啦

畫咩先